[求救]Metro :Last Light

我喺Steam最近大特價買咗呢隻遊戲 但係玩到Under city嗰關, 其中一part要喺電梯前面死守等電梯, 問題係我一出電梯之後自動熄game

我已經試過檢查過完整性,同埋重新download過,亦試過重新玩過chapter, 但係去到嗰個位都係crash game

有冇巴打知道點樣解決

pish